勿忘初心:上連登 勿認真!

首先要知道連登已經被滲透嚴重
上來大量 煽動 分化 互屌 仇恨po出來要我地自己人打自己人
請保持冷靜，理性分析
核爆都唔割唔係講下就算，係贏既關鍵!
冇人知點做一定啱，點做一定贏，唯一知道既係我地既對手唔係自己人，而係港共政權

(另外唯一肯定既係神獸太仁慈，對家根本冇受到咩長遠傷害，反而我地就已經出現多單永久傷殘，完全唔對等)

最後，多集中討論行動po
上連登，勿認真！

聽日一撚定要夜晚18區開花

係咪要自推先有人睇到架?

推兩野

推多兩野

推

push

都未 12點就已經一堆五毛 唔該唔好再睇 垃圾forums

宜家要同五毛鬥推, 凌晨先精彩,
分化post出哂嚟

連登好撚多狗
6月之前已經成堆

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

行動啊推俾美國國會! 快推。
美國記者 Suzanne Sataline 被狗打, 禁錮, 恐嚇

可唔可以應承我
以後凡係有落單狗 / 先撩者賤嘅藍絲， 一撚定要扑斷四隻手腳
仲要係粉碎性骨折果種

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

無錯，如果覺得手足有改善既地方，
就直接行動，示範你心中既正確做法，或者幫手足補鑊。
如果擅長文宣，就出文宣指向政權，
驚做唔黎既，亦可以三五成群去貼下牆，放下哨。
再唔係，可以叫親戚朋友去提款、杯葛中資。

最緊要，係緊持信念，相信手足，謀而後動，揀你最擅長、覺得最有效既方法，ACTION﹗ACTION﹗ACTION﹗

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化